一人一種食極唔厭既食品

川味撈薯粉

麥樂雞

飯？

紫菜

刺身

烏冬 章魚燒

脆香雞翼

魚蛋

煎蛋

白飯

以前有個紅色包裝叮噹既雪糕豆沙包，仲有冇得買

真係食極唔厭

雞

鯛魚燒

羊